屌 又有人結婚 想請我飲

屌 幾時先到我結

臨瞓 都要勾起我情緒

冇對象點結

下次一定到

你連拖都未撚拍過諗乜嘢結婚呀